[推我上熱門] 東涌要人東涌要人!!!!何妖搞到入東涌!

事源今日何妖班人入左東涌派月餅。但係!攞月餅係要登記身份證踢左你入會先攞得月餅。街坊見唔對路就落左去質問。點知何妖啲𡃁竟然話信唔信我依家WTS吹雞人東涌公然恐嚇東涌居民!!
今晚8點半，東涌居民會係富東羽毛球場打羽毛球，希望有多啲人一齊打。
圖會留言補。

好重要!有手足被捕啲狗告佢刑毀!

恐嚇東涌居民話要吹雞嘅人

佢地張from

推

手足因俾何妖個樣嚇親，倒瀉豉油被捕。

話比人哋聽我哋嘅理據係乜嘢，點解唔想何君堯先生入嚟擺街站？

1.擾民
派至少六個義工無間斷咁樣去騷擾啲路過嘅市民，甚至企出去原有範圍

偶然都會有啲義工不斷喺度大叫有月餅，聲浪非常大，令到街坊不勝煩擾 ，返夜班嘅街坊甚至無法安睡

聲浪大至三樓都聽到

2.私隱問題

叫啲老人家填完資料之後就咁將啲資料放喺枱面，任何經過嘅人都可以睇，亦都從來冇話過比人哋聽啲資料攞嚟做啲乜嘢

甚至見到啲義工喺度圍觀討論個人資料 ，視私隱如無物

3.沒有展示場地申請書

從來都冇張貼場地租用申請書，亦都冇清楚咁講明租用場地嘅用途係啲乜嘢

4. 利益瓜葛

聲稱填資料就可以即刻送月餅，有理由懷疑進行非法個人資料販賣活動

街坊已經盡全力向管理處投訴，但管理處不作為

5. 何先生同元朗恐怖襲擊事件嘅參與者握手 🤝，令人擔心會否將白衣人帶入東涌，令到東涌重現元朗嘅悲劇🤕️🤕️🤕️

6.街站代表何先生的義工聲稱會吹雞入東涌？！？！？
😡😡😡😡😡😡😡

令人憂慮是否會以暴力解決街坊擔憂不已

扮撐警入去 入去打倒黑社會

蛇齋餅糭出手了

推呀

抄低身份試合唔合法嫁

見到就想踩多幾腳

因住整污糟對鞋

721

唔該share俾多啲人推

推 咩事

何妖

Push

守護東涌，拒絕何妖

竟然冇人打何妖

何妖點敢出現，得佢班𡃁係到。

東涌撚

正仆街何君妖

全世界入東涌

推啊

東涌人係時候去問候下何妖老豆老母個墳點啦

東涌人怒推
830
富東羽毛球場

推爆

bump

潑豉油就告到最重刑毀
橫睇點睇都私刑就告最輕傷人

push

推，一陣落去幫手

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

up

記住要提大家有咩事要保持箴默

Tui

又係何妖

唔好要佢個月餅
一於𨳒走佢哋啦

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

佢幾時陪林鄭升天

唔好意思，借個位宣傳下。

推！

東涌街坊！你地有無賓州架，比人恰到上心囗喇！

圖呢1

Pish

9點啊

曱甴論同中國用納粹手勢敬禮 推動種族仇恨

幫手upvote

要人！！！現場開始多人！

pish

push,勿手721

推！！

黑社會

召喚東涌撚

東涌就遠啲，睇你自己

行緊！
捱

黎緊！ 推！

推 好撚多人

大約百零人，開居民大會only

正

唔小心都唔得咩

佢今日入嚟派餅想食東涌啲票選超區 東涌人表示東涌不要何君堯！

老母個山墳自己整翻好未？

請問走哂未.我依家想落

而家咩情況?

都未真係開始

連張SSL 都唔比錢買

仲敢出嚟見人？！

東涌人幫手推

推
個香港越嚟越痴線

而家咩情況？

周浩鼎
你老友踩你場喎
身為東涌區議員唔係龜縮呀

同問

仆街何妖 推啊

200人左右，非常和平

有無東涌友公海grp

東涌人推

幫撞屌佢老母

班狗針對平民就出盡奶力

太遠幫唔到手，推

佢堅醒 入離島 屌佢老母

幫推

黃大仙吹雞入東涌？

有理由相信黃大仙示威同佢有關

打鳩何妖，人人有責！

推～

東涌個結界今日終於比何君堯破左

戇鳩

現場好多人

樓下和平討論緊保家之事
各區手足唔洗擔心

多謝幫推

睇路啦君妖

但P牌仔推唔撚到

懇請各位注意安全，有gear 帶定先
有咩野向狗鐵站或者東堤d 中產地方喱

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

龍心好撚煩

龍心走左

克霖醒

垃圾！咁都走

是不是被龍心騎劫左

認真，岩岩返到東涌屋企，仲有冇事？
有即出

黑社會都唔洗填咁多野啦lmao

居民大會ing,龍心都有出現發表意見

係咪mtr?

推呀屌！！

富東羽毛球場

現場好和平

東涌人岀黎啊

Popo 欠東涌人一粒催淚彈

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

是
膠化曬

好和平。。。

你地都唔窗邊咆哮既 我2200 2215都無人接呀

何妖多行不義必自斃且禍必及父母兄弟姊妹妻兒！